如果豬瘟變種，變到可以空氣中人傳人，會有咩後果

有無可能？？

港豬疫情大爆發

你應該開唔到個po

連第一步感染人類都未做到

地球伯伯可以身體健康

變種要問過美國

你同我一齊係咁先

香港人諗計點安全返工

個個都狂買樓，中國人，我呸

大陸人自然會有抗體

樓爆 又有平貨執

已經成街都係港豬啦

人死晒就可以拯救地球

用圖答你